# gitlab

Bash скрипт для автоматического разворачивания gitlab на VM linux-sentOS-7

Достаточно скачать скрипт и запустить его!

Необходимые параметры VM:
Cores  - 2  cores
Memory - 6  Gb
HDD    - 50 Gb

